其實有無人開始覺得蔡英文只係利用緊香港人幫佢拉選票而唔係真心支持香港人？

反送中運動初期，蔡英文一直話自己會支持香港示威者，果陣我好開心因為有外國總統竟然會公開撐香港人，佢仲話會修改難民法為港人提供協助
但而家好似無左件事咁，仲越來越覺得佢好似唔係想幫香港人，我開始有一種佢只係利用緊香港人ge feel

又係呢個分化五毛撚 請善用起底功能 分化完澳門又分台灣

你要咁諗既，應該得你老母唔係利用緊人

其實你知唔知咩叫分化
btw你一日24小時都掛住追擊我，真係辛苦你

互惠互利 無問題

人哋俾咗台灣居留權，唔通又同你講

過埋選舉咪知囉，咪分化啦五毛狗

理得佢係咩 目標係拉倒韓國瑜
同唔投建制一樣道理

你出街搭巴士都俾司機利用緊啦
人哋為份糧咋
你估係真心想車你條油頭毒撚咩？

啱啱睇完單新聞就見到呢個po

【抗暴之戰】港人到台尋庇護 蔡英文：不需《難民法》

蔡英文表示，其實當年起草《港澳條例》時，已經設想到中共對香港的「50年不變」承諾可能食言，所以《港澳條例》已經提供足夠的法律基礎，不論是在參與推動香港民主化過程的學生也好、年輕人也好，他們如果想到台灣讀書或就業，台灣都會提供必要的協助，現階段還不需要《難民法》。

《港澳條例》第18條規定，「對於因政治因素而致安全及自由受有緊急危害之香港或澳門居民，得提供必要之援助」。

宜家台灣爆出KMT奶共集體賣台仲有拉咗果件向心就係統戰部五毛呀頭
大家都一樣受共匪入侵好應該兄弟努力不撤不割樓豬就出post搞分化到底有乜居心

唔緊要 , 至緊要共產黨輸

咁又點? 依家玩道德潔癖呀?
第一日先知

on9五毛
台灣人好好抗共就係對香港人最大既支持

一起底睇樓主條垃圾開咩post就知樓主咩叫分化撚，大家請起佢底。（不推文回覆）

佢老母點會唔係利用緊佢

政治就係咁㗎啦

呢d對比架姐
鬼叫佢對手係韓國輸

點呀澳門五毛？成人問埋呢on9問題。咁你覺唔覺得習近平利用緊美國玩死香港呀？

拉

我屌你老母都只係利用你老母黎教訓你個不孝子
而唔係真係鍾意你老母

不分化喎
樓豬做乜鳩

我唔介意，請收嗲

有咩問題